家人都中埋！

黑警死全家

放心，醫護界一定會好好照顧佢哋

一家人最緊要係咩啊？

一家人就要齊齊整整

黑警死全家
賣港死全家

唔夠 唔夠

希望係長期病患者

聯合手足要好好對佢地呀

岩岩藍田有手足俾狗掟落樓
用你全家條狗命填一命